[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6039)

多謝大家

Lm

半0全3 啦

無乜要求 輸半格算

準備主入一粒！

頭先個post原來係 比卡丘 開，有加乘
衣加無了，利昂快入波救我

g10oal終於整好 全x海xxx上返水未

黎明 危險進攻未

你老味1.75水開唔出食屎仔

數據賭球法

大奶奶呢 大奶奶去咗邊

大家安安

feel 到0 0ft

準備0-0完場

想贏錢 有咩方法

12m

跟 SG

下盤坐半望全

假封

唔識入波就入人禁區扮波碌地啦

dllm

咩2c 我開po手腳們贏到傻

有無爐link

Leon快啲入返粒先

這是正式錄用的上屆墨超冠軍利昂嗎？

點頂

客隊 = 比卡超

黎明俾人禁撚住屌

賭球咪算 手多出去玩poker又針12k

我豬到甩褲點計

-412K

0：0confirmed
和氣生財

細波既 我等唔切喇
我gel住先

下半主門都冇射過

尋晚比佢開 夜晚輸曬

嘩 客紅

客紅牌 墨假又泥料了

響RC on99

上盤手足利好消息

利昂75分鐘入波紅格vs客失波紅格

主要入

墨假又紅

淨係今場有加乘 我開po場場有加乘

墨假劇本到啦

客又俾人整死

紅咗件啦

呢個po開左幾分鐘咋喎

老死 早晨

客紅了 主快入

你好

客炸客紅，球證幫到盡啦，利昂爭氣未？

又var

你地咩網睇 365仲未見倒客紅

球證買撚曬 主
客jump得

笑死又rc

睇緊live添啦 YouTube 都有

var審視緊紅牌

紅都有得var?

細波輕鬆到

有

rc都可以唔入 00完 守和

樓主開鋪 個個豬到仆街

Rc cancel

睇咁耐

咁都炸

紅轉黃牌

假到

講真呢下點會紅

和氣收場

力造和波

Leon無時間啦 快啲出絕招先

單刀中紅 只係黃

場波做乜鳩....

單刀中紅腳 只係黃

快入兩球啦 2.5s好悶

屌你老母 球證同今朝智假條撚樣一樣

rc炸完到業家rc

上次下盤日 04大炒大波咸

客隊咩都炸 幾時變對家

下無RC咁比球12m黎得掛

定啦 下盤日咁耐 係時候上盤日了

一冇RC即時換走左,笑4

知錯 2.5b俾返錢我呀

換撚埋個20號啦

快日啦

唔比！

同主公一齊嗌大波

大陸仔入呀日日日

問主公攞返

主W 我屎眼柞甘蔗

客 下一隊

Leon唔入一粒點睇得住手足

對

咁樣玩下盤手足

佢未撚出已經想買啦 個屳家產認屎認屁 同佢同船無好結果

4次起腳

似係啦

次撚次買完見佢出一樣都知針撚硬

仲有5分鐘，準備

畀球12m 主啦

訓醒 0:0

leon 一球射正都無

有一半仲想點？

尾場唔開埋減號

就快無了

早晨 琴晚卡利執幾多？

一正就會入 （前題要正

完全封鎖會員 下盤師(迷六)

靠12m 入咪得

Leon入一球先對得住手足架

陣間無啦啦就會有球12m架喇 假球呢啲嘢

正常進入關鍵75分鐘

利昂快救

主咁都唔入

細波真係贏到傻

下盤半格唔撚要呀

主會入一粒好似琴晚咁絕殺

0-0@11

唔入輸埋佢算 來到

好

咁都唔入 你老母黎明仆街死 唔入輸埋佢啦

半格都冇埋喎

黎明請你不要來

集氣

82分鐘，黎明來到

輸半比狗屌 唔贏更可恥

想gel細波了

輸埋佢算

Leon 屌你老母 上盤日都贏唔到

咁博老命

Cls墨假 唔識入波

下盤易到

下盤手足出嚟post飛gel未

諗住上盤日 主w仲好分

主公2.5B

Leon絕殺下盤狗未？

屌你老母 球證幫到咁
定律又無

殺埋佢個下盤得唔得

我都買咗

冇買牙

last一場都唔開埋

只好犧牲埋你了

同主公大勝今日感覺非常良好

中！！！！！！！！！

相信Leon會絕殺比卡超
手足>任天堂

主快撚d入啦屌

主公2.5b大勝左去邊

唔得 0入球好分啲

比卡超全格未

無命見明天黎明了

Dllm 收爺喇

2.5訓教算

Leon準備

去慶祝啦仲訓

黎明來到 要收割 這上盤

買好大咩 你呢排好似成日贏咁

換晒人又點廢到喊

你要派錢先入

墨假到而家全部都係2.5s

收錢收到手軟

主冇攻過

訓先gel得

贏條鐵allin莫雷比puma炒3粒

買左利昂 好撚開心 有得輸半

下盤gel

喂 最近去左邊搵食

老婆is watching u

黑撚住晒 原來是你

翻版里昂

觀塘馬會汁飛

咩撚野710

你好似最近都同我對左 你贏

利昂唔贏差唔多訓街

完了

下場會輸暗號

尋晚有個高手兩條角水全中 想g再講

下場蒙牛打黎明
Allin 蒙牛算

順便洗樓?

00踢乜撚野

準備720

細波又贏瞓下覺先

再輸埋

派傳單一棟唐樓10蚊

黎明俾球絕殺睇下

10 1 100 快救

我

快快快

絕殺入未啊Leon

gchi 唔入輸埋佢

lm

黎明來到未

仲有幾耐

黎明救我

GG

實力波

針88 all

追加 主絕殺贏 5 1 100

主公又然

屌你老母 咁快完

mo la

真係痴晒線，買客勝就炸到0:0

下盤半格

00 ft

00有咩意思

輸半收貨啦唉

下盤贏錢

澳假重心追數算 你老母

好過輸晒又真

又話上盤日 屌你老木

我g!!!!!!!

盤半格 但大波屍都冇

尾場唔比埋 on99

2.5s 英泥gel

決定今後一齊同主公贏錢

我都中伏

屌你老母呀 主公

終於有澳職

又話買上盤就贏嘅

傻西 00 都開得出

水手

原來是你

有贏就得 主公都成日買啲半場1.5細

全日買+號 last 買減 全燈

主公爭隻坐騎 是你了

老4 做乜搞我尾場

唉。。。。

比黎明重擊

傻閪水手！

全上盤過關 咁樣輸半。

阿積士仔贏一關1.5

直屌水手半主fg

下。。我想要-號

對家決戰

水手大船

贏到就扮水手

贏唔到就做流浪漢？

主公水手

贏唔到屌你屎忽

你仆街啦 又同主公同路

屌奶星 原來主公講個個炒一場就唔出 只限第一場 姐係只要佢第一場中左 之後場場炒都會繼續出

開波未 隻閪手又痕

我唔是牛

負15.2k

對咗

尊重返創作人ok?

牛若飛 早

驚閪 我帶領佢贏 我司馬懿

又要改名

sorry主公

我暫時想要客

你jer夠未

同路

直到主公收手

派得咁快 數都唔洗數

千位數改一次

有冇燈閪想加入？

2 subscribers

入了，跟大師

心水ching
即係主公第一場100%中

每日嘅第一場 姐係等陣水手

今晚又馬拉松

師兄唔洗訓 由朝到晚都見倒你

出水未

要跑數 每日瞓4個鐘 就死

水手今季全勝仲有得受讓 阿婆都識買啦

加入wt

等你

#278

入了希望唔係一日限定

開一星期 至少

你又g

黎明來到這....
dlm黎明

有無小妹同我傾計 答啱問題有獎金拎 有棍個啲咪撚搵我

佢個爐寫架

297

要開幾多個爐

踢你走算

快

想要水手

收皮啦 湖人

比多3分啦 仆街

30s

猢人

就黎開波

想開你波

淨係想絕殺 傻西

Comment嗰個唔係我黎

係wo 醒

這一星期有福了

共占垃圾

Pmed

依排買20輸20場

有無人想要燈閪水

水手10.5

跟了

依場睇賽積倍率我會買上盤

咁小人搵我 已經派左200 俾呢位絲打

下 我搵左wo 收唔到？

細，明白了

想派都無人搵 戇鳩

send左自拍俾你當收唔到失望

派我

咁大鑊買撚咗10.5b了

講撚完一輪 無撚講過野

Pm

Ger大師

Ones

水手仲有受讓
唔通係免費午餐？

豬04無計

最後一注買咩好

全黑出水無人跟？

MG 扮定水手

佢唔係出咗飛啦咩

出咩？睇唔到

出左呀 贏左扮水手呀嘛

澳假例飛

G sir 會唔會水手買300 反手買500

牠冇咁多錢

阿婆都識買吧!Cls，我冇打算買走去睇盤

又係我呢個賭波新手,
想問下大家一陣有冇100%嘅波可以買下?

有，你問得一定有!上次有塲阿里100%但你錯過咗，你唯有等下次

經驗之談

你好彩
第28場 斯100%

第11場
有個斯字個隊

咁即係主？

#353 #354 gay到

屌係喎
2x1 先

小妹唔鍾意

想知再講

仲有38 維100%
3x1 聽日睇樓lu

唔好喊

咁多斯嘅,和波點計?

可唔可以B牙,吾要C牙

2x1 all in?

gun

$200

200唔係錢？

$200上$20000

我場場都係200

我50..

大注

通常6x22買10蚊.....

讓球點樣50

Sg 多謝你既尾場2.5s

我都唔買讓球

佢50K

大户

50k

陣間買咩 唔想度

朗豪坊？

兩隻蛋

你自己已經有答案

Eason

有開咩

普通味

中岸水手2比0麥克阿瑟1比0西悉尼流浪者

就係咁簡單

咪講左和波

角球盤仲落得多過讓球

2隊都刷角隊=角細

鬥唔鬥氣好

澳假和波

牠真飛不會 心靈就會

上船做水手啦，應該係（65％信心）

全x海xxxx徒弟

屌 眼殘 想買主隊 買左大波
見到都係1.85

仲好啦 開到三球就唔使睇成場

想贏錢 但又想要西悉

個

？關我事？

追撚到水手輸

不要再說了

有咩心水

等緊你帶領

等緊你

牠50m

岩岩收工未得閒睇
等人帶

Wait u

水手近況咁好都要讓半
咁撚鬼

半和試吓

我 悉尼

終於開波了

水手 力爭上游

小心準時開波 快啲買啊

19-01-2021 16:03
特別項目
項目編號3： 星期二 1 中岸水手 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
那一件事會首先發生在 西蒙確斯 (西悉尼流浪者) 身上?
選擇3， 入球 @ 3.05 $200
$200.00
-

幾有信心

買咩

跟！！！

閪流

閪流100%

Good luck

準時到

沒有免費午餐的

燈占又直播
精神

04分開波

16:04封

Tg連燈水手大船

DLLM早一分鐘開波點買?

04買唔到

04封咗

痴線澳職都早開

on9 買唔到

咁準時嘅

狗會又贏

成班大蛇壓線客

大細信你，其他信我

想買主 04封左買唔到
希望開客

兩隊都踢得唔差

西流又黎大船

有無人買角

準備入手角大

角細？

西流㩒屌

預9-10c完場 有8.5即入

想買細但這是澳職

笑閪

9.5s連2倍都無

#429 #430 gay

111111111

2/2.5 1.7 抵買到

咁都食角

越位...

澳洲食c鬼

主隊腳法咁勁..

水手今季食左藥

半大24

主NG

角 定 入球大
快

角細又贏

角大

買咗Simon Cox攞黃，有無機

8.5角大過2即入

想買2.5b

Jumped

冇 因為佢會入波

直紅算啦

0c

買水手fg

升多少少 即買2/2.5
主隊好勁

角大24

角硬到

唔撚識跌水

有角未, 想買角細

角大針

客入未

無人半大？

呢場1:3

Dllm

Cox咁都唔入

10分鐘0c 9.5大硬過碌鳩

1:0

初盤10.5 10分鐘減1角差唔多啦

11111111111

講完即復出

2:0

111

差d落到8.5即有c

屌入唔切

我都等緊

水手fg

唉屌想入8.5

水手買左人?
上季明明好廢

Hi

0-2 大家開心

22222222222

琴晚burger

半場和氣收場先 下半場再爭啦

喂 牛佬

喂 花b

連C

又唔撚洗賭

水手都大船 世界末日啦

大波落飛

9.5b gel

10.5b上？

有無今晚六仔水

1 2 3 4 5 6

中

玩撚夠未呀 水手係後半場玩高章

上盤手足利好因素:

MG 曹狗 海外尻佬 全下盤

印象中 之前都會

仲有習大

。。。。

Goal

1:0

黃牌

屌 見佢地玩波就燥 向前踢啦 懵撚

原來落緊雨

你拎習大同你地比？

海外尻佬

Blocked

利角細

買左水手點都有半格

澳假半大已死

上盤24

廿分鐘仲企硬10.5

有無人買水手fg

罐巴

水手fg24

唉 買咗5000大波波

我bought
客-主
1-2
全主
快入

見到水手忍唔住黎睇下有無人買水手fg

上盤跳定先

廿幾分鐘先2角

又無角

會唔會無波入

角大有冇硬成咁

呢個咩買法黎

唔會啦 澳職識閪守咩

仆街澳洲佬唔識入波

好快中曬

30分鐘買角大

澳職70分鐘後你要幾球都有

有得中哂咩

水手og

1-1

水手半場領先/fg

9.5有兩倍即上 冇就唔撚賭了

水手反擊慢到

唔打得和系列
英文: No super plz

你客主 全客點做晒

你睇得 即係有買啦 你淨係買上盤

多重影分身鳩買法

diu 9.5b

閪流頂住 輸半算一

又冇角

大注左9.5diu

手持上盤

再入咗3.5B

半4-5全10

角大手足 天台好凍 珍重

9.5s?

客75%禁屌

9.5b呀

公道嘅

過2入手9.5b

10.5s

又買左50k細？

角大又針

冇角？？？

生命注

我無買
我諗緊買邊隊fg
想買主

陪老婆 唔得閒

角大針 大波針 半大針
取消關注

水手堅廢 角大又死

唔係蛋蛋呀

水手入未

水手入波大家開心

個大波硬撚到

大波波呢

買客啦

澳職都0比0

開硬？

半0全3 不定時有

入波未？

邊個比2,5S我

半場0:1 快救

水手禁屌唔入死緊

假波通常比較硬

買個1.5大等收屍先

角大上車了

買左11.5b重注角細追返算

我都覺

封咩

我覺得有機

封？

打交

冇事

打交 打佢老母

打架

假封，驚大家瞓着

馬會無封就知無事

半3好無

啱啦 打啦

10.5點都有

入未中國水手

比張紅牌閪流先啦

simon

simon打佢老尾

水手fg都市傳說黎
之後再比人cup

封封封 又唔撚係入波...封你老母閪咩

又封

打佢老母hi

支持

斬左佢啦

啱啱有封 先咁問

屌西蒙大哥咪搞事啦 買左你首發入波唔係yc啊

咩事呀屌

係咪打交呀 黃牌呢

又打交

+1

MMA

打交同foul
多過踢波

水手場波成日想打架

屌笑撚死

打還打 食張牌先啦

牌呢 個球證冇攞到出場？

不如腰斬

黃未呀Simon哥

有料

半2全15

夠膽買佢入波 佩服

無買到Simon yc

呢隊水手黎？又冇波又冇角

睇佢個名 以為 cls boy

打乜鳩
比個12m水手先啦

終於角細

又細波

simon ycccc

咁淆成日封

入咗咪又俾人反

紅尻佢算啦

比左啦

拳王simon

1-0

0-3未

simon yc好似有4倍

角細 輕鬆 邊個話澳職就角大

兩邊個simon都幾好火

角都無得數 慘

on9 2:0la

Gel得下

主果個西蒙yc 我買果個係客果個西蒙

冇見一排報假都撈埋

兩個都係黃牌熱門

On9 0-3la

主差d

佢甩左p啦

你買客個個入波喎

佢上次入波係7 月嘅事

已封鎖會員 佳苗るか

原因: 報假

半大只需

西流頂住 輸半算

半場2c

Sure win

一粒都無賭鳩咩

買細點輸

先刷多兩角

水手唔入做西

半2全20

角又冇波又冇馬會又贏

半場整返粒得唔得

你個2.5b

大家同一隻船

麥菲西蒙當西蒙確斯 笑死

半大開到 我直播拳頭塞屎眼

LM

半3有無咁難

半價放 有冇人收

俾啲大志得唔得，枉你迷六，最基本嘅都學唔到

六蛇話齋: 半格唔撚要呀

要全格

留名

跟

三折

下半應該爆角

無波無角仲係澳假咩

達施華兩球射門都勁差 屌買左佢首名

唔要輸半啊 要贏哂！

西流好快紅 腳腳都想殺人

333

半場2c 全場=4c
小學生都識啦
角細仲有8.5買 派錢？

半4好無

33333

屌 馬會驚到
見到人地推甩比人反擊就即執盤

玩下算

no la

三折唔放了 食少個自助餐

諗住入埋8.5b 即3角

上到9.5買s算

輸半唔柒要
下半場西流入返粒頂到完場

仆街 客jumped

1.5大入左貨

冇波冇角 賭西咩

8.5B 入手會唔會太傻

角大仲落飛 重插 角大24

補1cls

有冇人要咗上盤？

咁應該係曹狗 佢買左2.5b

上盤大船

想4

西流神奇更衣室

半和輕鬆

10.5s係咪cashed

下盤坐和望贏輕鬆到

半和半細又贏

買乜鳩2.5/3
宜家2.5 4倍

日日撿

半大黨又日常俾狗屌

係咪又要00

我入咗5倍3.5

半和試中

又jer我主公

小妹濕咗

入錢算

跟左6k

2邊都唔落底 +打架 和波多

我買得200

有冇大師出即場水

和波唔該打撚死佢🙏🏻🙏🏻

諗緊買8.5b 定1.5b

11.5s can gel?

細波同角大揀左角大

請不要消失希望 ac 半3全11

似蛋蛋

快gel 角大黨需要你

承你貴言

8.5s 1.5s

下半場爆角

9.5b上

1.5大

企咁硬鬼鬼地

屌你老母西悉尼屎撚到呢
踢3中堅 3個中堅都戇鳩鳩咁
波又唔識分 邊線空哂都睇唔撚到
一味等人落黎中間幫波
底又唔落 下下拎返大位 比人波都搶埋

頭十抽一 300

佢自從露左藍c底之後日日反手心水

已上

似

琴日堤格雷斯開始一場都無贏過，點部署好

日日單機岀水

13黎㗎wor

屌 冇睇名

乜撚野完全封鎖用戶 reply我

留假，罰派100

已派彩

今日大牛市勁賺
派一個300

留馬會ac

你留

希望有得下半場數角

下半場0-3

有的

上盤半條屍唔撚要呀

一講杜狗就上水

比次機會

CD ROM 黑星

中你 留低今日晚餐

係都水手啦

準備中

下半場開波

西悉 FG

角球上

夜晚要block9佢 次次夜晚都po宵夜
餓到訓唔著

連詩出場未

輸又半格 贏又半格

8.5b

屌佢 仲要日日都食咁好

同路一齊數

全和頂撚住啊

有7.5先上

想睇咸濕圖多啲

唔係又黎00啊話

6.5b

5.5

快0-3

4.5

今場我master g一定要贏

10.5b 派101100
11.5b派兩個

nogoal 賠率落得快過打針

快到

，

盈盈早

快唔一定中

仲未爆角真係67都谷實

1

俾多6c

Mg 早

客快入

仲數？度今晚啦

0-1 goallllll

屌你

禮貌大使

終於4c

444

快撚啲香

立即完場

Ching 信念 我最後一注

Me

吹撚完未

俾多5c

客入一粒先

真

睇水位似10c完

俾夠兩粒你

小白巴有冇水

笑撚死 allin左？

西悉快入

比左限額自己輸夠唔賭姐 今個月最後一筆

西流唔換走條nigga唔會入到

佢半場就收咗錢

-7c呀快啦

懶理性咁賭 邊有用架

嚟 水手入粒先

啱啱打咗電話 客10分鐘有一粒

琴晚上盤夜jump死左

自己買左半和同no goal

嚟 西悉入粒先

10.5b針得

原來西流屌打緊

agree

水手快入

咁入未

換走施蒙啦 得2腳射

我好早買啦
而家咁低水

角細

水手出奇不意

跟咗冇得後悔了

主會入一粒

1-0！！！！水手fg cashed

你老母 水手咁都中楣

10.5b慘死

開始爆角

細波細角又gel得

慘

我輸唔緊要，唔想曹狗贏

4分鐘一角都有望

水手個勢似贏

西悉好撚廢 勁少少啦

走地西流憑咩低水
笑死人

Cccccccccccccc有未

咁西流係入肉啲 反擊

十連角

西流ng試吓

唔入都唔刷c

半0全3是夢嗎

禁屌對家落飛 多數出事

我想贏

水手都可以榜首

3個12m

澳假無角算咩澳假

西流頭先突然大落飛
嚇鬼牙大笨象
買左水手

俾多5隻cccccccc

邊個師兄話simon cox有波 有信心

爆角未

放心 一定有
有既派我

水手都角細真係惡賭

又0：0 舒服

最呃錢嘅特別項目都買

換出左喇

無波無角 食得屎

角細gel到 底又唔落

25分鐘/10角。

10.5s gel

得2腳射門 仲要唔中龍 係我就同佢解約

連c牙

-6

角未

Ccccc

屌抹黑我

2隊入失都紅格準備

今次兩個Simon 都無了

冰撚到呢

冇c點連

屌你老木澳假冇角不如唔好踢

諗起Eason在生前話澳假準時開波=角大波大上盤

0:1

西！！！！！！！入啦好嗎

966

真。

有信心

555

冇角冇波下盤

對波jeng到

5555555

連c牙！！！55⁵

-2

977

包生仔咩

-2ccccccccc

981

傻仔仲fake ？改名兼等我解封先

水手3場都無失波cls

上季好似連續三十幾場失波

10.5s 點輸？

新一年

想扮水手 快

俾多四隻ccccccccc

990

入未

696

西悉立即入波，救我

頂撚住！

992

克雷上身

搶1001先

1001

唔